(j谷復活)3分鐘裝返iOS 舊版telegram x

Ios 破解大法

第一步

首先你要按上面張圖熄晒所有野

然後！！！將App Store 登出

請注意呢個方法會令到你Apple Music嘅音樂消失，需要重新下載歌曲
如果你有新版telegram x請預先移除

第二步
打開App Store 登錄 328462364@qq.com

Dd112211

切勿登入iCloud ，會導致之後嘅人無法使用

3然後在App Store 隨便下載app打開運行

4. 最後直接點擊下面舊版本 Telegram x

密碼 999

如果成功安裝後麻煩請你將帳戶登出讓下一手人士使用

最後你入下面個gp睇係咪得左🤪

如果個acc被bam請係tg搵 @hkjcisdog 索取新帳戶

攪掂，thanks 巴打

記得登出，唔登出有100個acc 都唔夠你地玩

來歷不明嘅App
來歷不明嘅Account
一陣俾人偷晒啲credentials唔好怨

其實煩少少用電腦降級都唔難

App係舊版本，你上網搵其他5.0.2都係一樣
如果改咗嘢Apple係唔會俾你download，改過既app要簽授權書
至於acc 只要有一個美版Apple就可以了， 唔一定用上面嘅公廁acc

到达每日下载上限请联系开发者
巴打點搞

然後點擊安裝

安裝完開佢

開左之後佢要你登入apple 請填寫以下資料

w55t0me3@icloud.com
Aa112211

禁完join gp 條link 冇反應既

條link成日忽忽地，你睇入唔入到其他俾人block左既gp

得左

無dl 過telegram x 得唔得

得

只做呢個就得
最上面個d全部唔使理佢

真 得咗

網址無效 入唔到谷喔

真點得咗, thx 巴打

入去find my iPhone lock 哂啲人先

入app store就可以lock人
鳩up天下無敵😂

328462364@qq.com
iCloud 有野睇

入左谷不過話個channel blocked

Same here

做咩要用 Telegram X

密碼錯誤喎

睇十樓

Thanks bro

好多都BLOCK左啦
要用SAFARI開TELEGRAM網頁版先睇到
一係轉ANDROID

係咪改咗安裝密碼

試過ok

巴打密碼又改左?

256

就咁上Telegram Web export App Icon to home screen就得

有無啲用到嘅acc? Dl咗login唔到

佢要驗證，出生日期係乜

幫推

點解要裝舊版?

問啲雞蟲

自己淘寶淘舊acc
你地唔登出日日俾人bam 每日轉幾個acc俾你地都係唔登出

下載密碼係乜, 999 同256 都試過

我自己有舊版本嘅ipa同自己acc
但係係咪要用舊版本itunes裝ipa？ 但係舊版本itunes又recongize唔到我部新iphone xs
應該點搞？！

我下載左個舊版, 5.0.2 版本
用過D乜9 PP助手,itools ,itunes 都係唔L得
裝唔到舊版,人生仲有咩意義

本身有tg x
一入d j gp 就
有咩方法解決

你更新左新版本,睇唔到, 一定要5.0.2 以下

上面d ac 又用唔到 有咩方法 變番5.0.2

自己開個AC ,我而家卡左係下載個度, D密碼又唔知係乜

開ac 有咩用 tgx唔係下左架?

有無人知點解telegram不停connecting同updating
有無解決方法

鳩估 開左vpn /adblock?

咁我都放棄用其他程式裝用自己acc sign咗嘅ipa了
我一直試新版本drag住ipa去itunes嘅device到完全冇反應其他ipa就
啱啱試咗cydia impactor裝，成功裝咗，但開app instant crash
我自己的telegram ipa係自己acc sign嘅ipa

你個ipa係咪自己account sign？
如果係我搵到方法裝ipa啦
呢家成功用到舊版telegram

上網下載

點整 密碼都唔岩

同求

個密碼係咩

自己用iTunes down返嗰ipa出嚟啦
開個美國Account

有美account,但要點搞

1200

卡左係呢步 一用美國個acc登入就會彈app

呢個係開左5.0.2 tgx 後既畫面

舊版有咩特別？

down 唔到

不限制色情群組的iOS第三方Telegram客戶端——Nicegram

下載：iOS設備在 App Store 搜索 “Nicegram”
解除iOS色情群組限制：安裝完成APP後，登陸賬號，此時仍無法查看色情群組。請連續點擊右下角”設置(Setting)”10次，進入Debug界面，開啓”Nicegram Debug”選項，返回即可，現在就能訪問色情群組了。

得咗 多謝曬!

有冇谷拎？

請問師兄/姐係咪一定要SMS 認証?